麵仔投降未

麵神百發百中

未

真正嘅百發百中呀大佬

麵麵係唔會認輸既。繼續淡！！

布神求group

binc

麵麵大把錢, 豬極都仲有

奈奈都係

就豬晒啦

奈ching讀咗聖經未吖

就係自從買左戈本書開始愈輸愈多
想掉7左佢架啦

咁同許願池講啦

許願池, 俾奈奈嬴錢啦